# Translations template for nova_powervm.
# Copyright (C) 2016 IBM Corp.
# This file is distributed under the same license as the nova_powervm
# project.
# Automatically generated, 2016.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: nova_powervm 2.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2016-04-14 03:14-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2016-04-14 03:14-0400\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.3.2\n"

#: nova_powervm/virt/powervm/driver.py:142
msgid "The compute driver has been initialized."
msgstr "計算驅動程式已起始設定。"

#: nova_powervm/virt/powervm/driver.py:155
msgid "The compute driver has been shutdown."
msgstr "計算驅動程式已關閉。"

#: nova_powervm/virt/powervm/driver.py:209
#, python-format
msgid "Host UUID is:%s"
msgstr "主機 UUID 為：%s"

#: nova_powervm/virt/powervm/driver.py:214
#, python-format
msgid ""
"Operation: %(op)s. Virtual machine display name: %(display_name)s, name: "
"%(name)s, UUID: %(uuid)s"
msgstr ""
"作業：%(op)s。虛擬機器顯示名稱：%(display_name)s，名稱："
"%(name)s，UUID：%(uuid)s"

#: nova_powervm/virt/powervm/driver.py:653
msgid "Destroy called for migrated/resized instance."
msgstr "針對已移轉/調整大小的實例呼叫了毀損。"

#: nova_powervm/virt/powervm/driver.py:666
msgid "Ignoring destroy call during resize revert."
msgstr "正在忽略調整大小回復期間的毀損呼叫。"

#: nova_powervm/virt/powervm/driver.py:720
msgid "During volume detach, the instance was not found on this host."
msgstr "在磁區分離期間，在此主機上找不到實例。"

#: nova_powervm/virt/powervm/driver.py:1379
msgid "Checking live migration capability on destination host."
msgstr "正在檢查目的地主機上的即時移轉功能。"

#: nova_powervm/virt/powervm/driver.py:1394
msgid "Cleaning up from checking live migration capability on destination."
msgstr "正在清除目的地上的即時移轉功能檢查作業。"

#: nova_powervm/virt/powervm/driver.py:1410
msgid "Checking live migration capability on source host."
msgstr "正在檢查來源主機上的即時移轉功能。"

#: nova_powervm/virt/powervm/driver.py:1432
msgid "Pre live migration processing."
msgstr "正在處理前置即時移轉。"

#: nova_powervm/virt/powervm/driver.py:1596
msgid "Post live migration processing on source host."
msgstr "正在來源主機上處理後置即時移轉。"

#: nova_powervm/virt/powervm/driver.py:1612
msgid "Post live migration processing on destination host."
msgstr "正在目的地主機上處理後置即時移轉。"

#: nova_powervm/virt/powervm/driver.py:1861
#, python-format
msgid "Sending life cycle event for instance state change to: %s"
msgstr "正在將實例狀態變更的生命週期事件傳送至：%s"

#: nova_powervm/virt/powervm/live_migration.py:153
#, python-format
msgid "Performing pre migration for volume %(volume)s"
msgstr "正在執行磁區 %(volume)s 的前置移轉"

#: nova_powervm/virt/powervm/live_migration.py:190
#: nova_powervm/virt/powervm/live_migration.py:339
#, python-format
msgid "Performing post migration for volume %(volume)s"
msgstr "正在執行磁區 %(volume)s 的後置移轉"

#: nova_powervm/virt/powervm/live_migration.py:206
#, python-format
msgid "Performing detach for volume %(volume)s"
msgstr "正在對磁區 %(volume)s 執行分離"

#: nova_powervm/virt/powervm/media.py:86
#, python-format
msgid "Creating config drive for instance: %s"
msgstr "正在建立實例 %s 的配置磁碟機"

#: nova_powervm/virt/powervm/media.py:106
#, python-format
msgid ""
"Config drive ISO being built for instance %(inst)s building to path "
"%(iso_path)s."
msgstr ""
"針對實例 %(inst)s，將配置磁碟機 ISO 建置到路徑 "
"%(iso_path)s。"

#: nova_powervm/virt/powervm/media.py:176
#, python-format
msgid ""
"Adding cfg drive mapping for instance %(inst)s for Virtual I/O Server "
"%(vios)s"
msgstr ""
"正在為下列 Virtual I/O Server 新增實例 %(inst)s 的配置磁碟機對映："
"%(vios)s"

#: nova_powervm/virt/powervm/media.py:262
msgid ""
"An error occurred querying the virtual optical media repository.  "
"Attempting to re-establish connection with a virtual optical media "
"repository"
msgstr ""
"查詢虛擬光學媒體儲存庫時發生錯誤。"
"正在嘗試重新建立與虛擬光學媒體"
"儲存庫的連線"

#: nova_powervm/virt/powervm/media.py:421
#, python-format
msgid "Removing virtual optical for VM with UUID %s."
msgstr "正在移除 UUID 為 %s 之 VM 的虛擬光學裝置。"

#: nova_powervm/virt/powervm/vif.py:190
#, python-format
msgid "Deleting VIF with mac %(mac)s for instance %(inst)s."
msgstr "正在刪除實例 %(inst)s 的 VIF（MAC 為 %(mac)s）。"

#: nova_powervm/virt/powervm/vm.py:618
#, python-format
msgid "Deleting virtual machine. LPARID: %s"
msgstr "正在刪除虛擬機器。LPARID：%s"

#: nova_powervm/virt/powervm/vm.py:624
#, python-format
msgid "Virtual machine delete status: %d"
msgstr "虛擬機器刪除狀態：%d"

#: nova_powervm/virt/powervm/disk/localdisk.py:49
#, python-format
msgid "Local Storage driver initialized: volume group: '%s'"
msgstr "本端儲存體驅動程式已起始設定：磁區群組：'%s'"

#: nova_powervm/virt/powervm/disk/localdisk.py:135
#, python-format
msgid "Disconnecting instance %(inst)s from storage disks."
msgstr "正在斷開實例 %(inst)s 與儲存體磁碟的連線。"

#: nova_powervm/virt/powervm/disk/localdisk.py:164
#, python-format
msgid ""
"Unmapped boot disk %(disk_name)s from the management partition from "
"Virtual I/O Server %(vios_name)s."
msgstr ""
"已透過下列 Virtual I/O Server 從管理分割區取消對映開機磁碟 %(disk_name)s："
"%(vios_name)s。"

#: nova_powervm/virt/powervm/disk/localdisk.py:185
msgid "Create disk."
msgstr "建立磁碟。"

#: nova_powervm/virt/powervm/disk/localdisk.py:229
#, python-format
msgid "Adding logical volume disk connection between VM %(vm)s and VIOS %(vios)s."
msgstr "正在新增 VM %(vm)s 與 VIOS %(vios)s 之間的邏輯磁區磁碟連線。"

#: nova_powervm/virt/powervm/disk/localdisk.py:275
#, python-format
msgid "Extending disk: %s"
msgstr "正在延伸磁碟：%s"

#: nova_powervm/virt/powervm/disk/ssp.py:71
#, python-format
msgid ""
"SSP Storage driver initialized. Cluster '%(clust_name)s'; SSP "
"'%(ssp_name)s'"
msgstr ""
"SSP 儲存體驅動程式已起始設定。叢集 '%(clust_name)s'；SSP "
"'%(ssp_name)s'"

#: nova_powervm/virt/powervm/disk/ssp.py:142
#, python-format
msgid "Removing SSP disk connection between VM %(vm)s and VIOS %(vios)s."
msgstr "正在移除 VM %(vm)s 與 VIOS %(vios)s 之間的 SSP 磁碟連線。"

#: nova_powervm/virt/powervm/disk/ssp.py:186
#, python-format
msgid ""
"Unmapped boot disk %(disk_name)s from the management partition from "
"Virtual I/O Server %(vios_uuid)s."
msgstr ""
"已透過下列 Virtual I/O Server 從管理分割區取消對映開機磁碟 %(disk_name)s："
"%(vios_uuid)s。"

#: nova_powervm/virt/powervm/disk/ssp.py:223
#, python-format
msgid ""
"SSP: Create %(image_type)s disk from image %(image_id)s for instance "
"%(instance_uuid)s."
msgstr ""
"SSP：從映像檔 %(image_id)s 建立下列實例的 %(image_type)s 磁碟："
"%(instance_uuid)s。"

#: nova_powervm/virt/powervm/disk/ssp.py:231
#, python-format
msgid "SSP: Disk name is %s"
msgstr "SSP：磁碟名稱為 %s"

#: nova_powervm/virt/powervm/disk/ssp.py:302
#, python-format
msgid "Using already-uploaded image LU %s."
msgstr "正在使用已經上傳的映像檔 LU %s。"

#: nova_powervm/virt/powervm/disk/ssp.py:313
#, python-format
msgid "Waiting for in-progress upload(s) to complete.  Marker LU(s): %s"
msgstr "正在等待進行中的上傳作業完成。標記 LU：%s"

#: nova_powervm/virt/powervm/disk/ssp.py:326
#, python-format
msgid "Creating marker LU %s"
msgstr "正在建立標記 LU %s"

#: nova_powervm/virt/powervm/disk/ssp.py:339
msgid "Abdicating in favor of in-progress upload."
msgstr "正在放棄支援進行中的上傳。"

#: nova_powervm/virt/powervm/disk/ssp.py:350
#, python-format
msgid "Abdicating upload in favor of marker %s."
msgstr "正在放棄上傳，轉為支援標記 %s。"

#: nova_powervm/virt/powervm/disk/ssp.py:358
#, python-format
msgid "Uploading to image LU %(lu)s (marker %(mkr)s)."
msgstr "正在上傳至映像檔 LU %(lu)s（標記 %(mkr)s）。"

#: nova_powervm/virt/powervm/disk/ssp.py:414
#, python-format
msgid "Adding SSP disk connection between VM %(vm)s and VIOS %(vios)s."
msgstr "正在新增 VM %(vm)s 與 VIOS %(vios)s 之間的 SSP 磁碟連線。"

#: nova_powervm/virt/powervm/nvram/swift.py:148
#, python-format
msgid "NVRAM has not changed for instance: %s"
msgstr "實例的 NVRAM 未變更：%s"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/image.py:77
#, python-format
msgid ""
"Starting stream of boot device for instance %(inst)s (local blockdev "
"%(devpath)s) to glance image %(img_id)s."
msgstr ""
"正在開始將實例 %(inst)s 的開機裝置（本端區塊裝置 "
"%(devpath)s）串流至 Glance 映像檔 %(img_id)s。"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/image.py:84
#, python-format
msgid ""
"Completed stream of boot device for instance %(inst)s (local blockdev "
"%(devpath)s) to glance image %(img_id)s."
msgstr ""
"已完成將實例 %(inst)s 的開機裝置（本端區塊裝置 "
"%(devpath)s）串流至 Glance 映像檔 %(img_id)s。"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/network.py:66
#, python-format
msgid "Unplugging the Network Interfaces to instance %s"
msgstr "正在拔除實例 %s 的網路介面"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/network.py:117
#, python-format
msgid "Plugging the Network Interfaces to instance %s"
msgstr "正在插入實例 %s 的網路介面"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/network.py:154
#, python-format
msgid "Creating VIF with mac %(mac)s for instance %(sys)s"
msgstr "正在建立實例 %(sys)s 的 VIF（MAC 為 %(mac)s）"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/network.py:230
#, python-format
msgid "Plugging the Management Network Interface to instance %s"
msgstr "正在插入實例 %s 的管理網路介面"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/storage.py:50
#, python-format
msgid "Connecting volume %(vol)s to instance %(inst)s"
msgstr "正在將磁區 %(vol)s 連接至實例 %(inst)s"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/storage.py:95
#, python-format
msgid "Disconnecting volume %(vol)s from instance %(inst)s"
msgstr "正在斷開磁區 %(vol)s 與實例 %(inst)s 的連線"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/storage.py:155
#, python-format
msgid "Creating disk for instance: %s"
msgstr "正在建立實例 %s 的磁碟"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/storage.py:206
#, python-format
msgid "Connecting disk to instance: %s"
msgstr "正在將磁碟連接至實例 %s"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/storage.py:251
#, python-format
msgid "Mapping boot disk of instance %(instance_name)s to management partition."
msgstr "正在將實例 %(instance_name)s 的開機磁碟對映至管理分割區。"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/storage.py:268
#, python-format
msgid ""
"Discovering device and path for mapping of %(dev_name)s on the management"
" partition."
msgstr ""
"正在管理分割區上探索 %(dev_name)s 對映的"
"裝置和路徑。"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/storage.py:337
#, python-format
msgid ""
"Unmapping boot disk %(disk_name)s of instance %(instance_name)s from "
"management partition via Virtual I/O Server %(vios_name)s."
msgstr ""
"正在透過 Virtual I/O Server %(vios_name)s 從管理分割區取消對映實例 %(instance_name)s "
"的開機磁碟 %(disk_name)s。"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/storage.py:344
#, python-format
msgid "Removing disk %(disk_path)s from the management partition."
msgstr "正在從管理分割區移除磁碟 %(disk_path)s。"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/storage.py:387
#, python-format
msgid "Creating Config Drive for instance: %s"
msgstr "正在建立實例 %s 的配置磁碟機"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/storage.py:469
#, python-format
msgid "Detaching disk storage adapters for instance %s"
msgstr "正在分離實例 %s 的磁碟儲存體配接卡"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/storage.py:496
#, python-format
msgid "Deleting storage disk for instance %s."
msgstr "正在刪除實例 %s 的儲存體磁碟。"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/storage.py:517
#, python-format
msgid "Saving block device mapping for volume id %(vol_id)s on instance %(inst)s."
msgstr "正在儲存實例 %(inst)s 上 ID 為 %(vol_id)s 之磁區的區塊裝置對映。"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/storage.py:546
#, python-format
msgid "Finding disk for instance: %s"
msgstr "正在尋找實例的磁碟：%s"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/storage.py:579
#, python-format
msgid "Extending disk size of disk: %(disk)s size: %(size)s."
msgstr "正在延伸磁碟 %(disk)s 的磁碟大小，大小：%(size)s。"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/vm.py:91
#, python-format
msgid "Creating instance: %s"
msgstr "正在建立實例 %s"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/vm.py:95
#, python-format
msgid "Fetching NVRAM for instance %s."
msgstr "正在提取實例 %s 的 NVRAM。"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/vm.py:140
#, python-format
msgid "Resizing instance: %s"
msgstr "正在調整實例的大小：%s"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/vm.py:170
#, python-format
msgid "Renaming instance to name: %s"
msgstr "正在將實例重新命名為名稱：%s"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/vm.py:206
#, python-format
msgid "Powering on instance: %s"
msgstr "正在開啟實例 %s 的電源"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/vm.py:211
#, python-format
msgid "Powering off instance: %s"
msgstr "正在關閉實例 %s 的電源"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/vm.py:243
#, python-format
msgid "Powering off instance %s."
msgstr "正在關閉實例 %s 的電源。"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/vm.py:296
#, python-format
msgid "Deleting NVRAM for instance: %s"
msgstr "正在刪除實例的 NVRAM：%s"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/vm.py:325
#, python-format
msgid "Deleting instance %s from system."
msgstr "正在從系統刪除實例 %s。"

#: nova_powervm/virt/powervm/tasks/vm.py:350
#, python-format
msgid "Update settings of instance %s."
msgstr "更新實例 %s 的設定。"

#: nova_powervm/virt/powervm/volume/npiv.py:248
#, python-format
msgid ""
"Instance %(inst)s has not yet defined a WWPN on fabric %(fabric)s.  "
"Appropriate WWPNs will be generated."
msgstr ""
"實例 %(inst)s 未在光纖 %(fabric)s 上定義 WWPN。"
"將產生適當的 WWPN。"

#: nova_powervm/virt/powervm/volume/npiv.py:347
#, python-format
msgid "NPIV wwpns fabric state=%(st)s for instance %(inst)s"
msgstr "實例 %(inst)s 的 NPIV wwpn 光纖狀態為 %(st)s"

#: nova_powervm/virt/powervm/volume/npiv.py:415
#, python-format
msgid "Adding NPIV mapping for instance %(inst)s for Virtual I/O Server %(vios)s."
msgstr "正在新增 Virtual I/O Server %(vios)s 之實例 %(inst)s 的 NPIV 對映。"

#: nova_powervm/virt/powervm/volume/npiv.py:443
#, python-format
msgid "Removing a NPIV mapping for instance %(inst)s for fabric %(fabric)s."
msgstr "正在移除光纖 %(fabric)s 之實例 %(inst)s 的 NPIV 對映。"

#: nova_powervm/virt/powervm/volume/npiv.py:478
#, python-format
msgid "Setting Fabric state=%(st)s for instance=%(inst)s"
msgstr "正在設定實例 %(inst)s 的光纖狀態 %(st)s"

#: nova_powervm/virt/powervm/volume/npiv.py:529
#, python-format
msgid ""
"Fabric %(fabric)s wwpn metadata will be set to %(meta)s for instance "
"%(inst)s"
msgstr ""
"針對下列實例，光纖 %(fabric)s WWPN meta 資料將設為 %(meta)s："
"%(inst)s"

#: nova_powervm/virt/powervm/volume/vscsi.py:131
#, python-format
msgid "Removing hdisk for udid: %s"
msgstr "正在移除 UDID 為 %s 的硬碟"

#: nova_powervm/virt/powervm/volume/vscsi.py:137
#, python-format
msgid "Removing %(hdisk)s from VIOS %(vios)s"
msgstr "正在從 VIOS %(vios)s 中移除 %(hdisk)s"

#: nova_powervm/virt/powervm/volume/vscsi.py:201
#, python-format
msgid ""
"Discovered %(hdisk)s on vios %(vios)s for volume %(volume_id)s. Status "
"code: %(status)s."
msgstr ""
"已在 VIOS %(vios)s 上探索到磁區 %(volume_id)s 的 %(hdisk)s。"
"狀態碼：%(status)s。"

#: nova_powervm/virt/powervm/volume/vscsi.py:354
#, python-format
msgid ""
"Disconnect Volume: Discovered the device %(hdisk)s on Virtual I/O Server "
"%(vios_name)s for volume %(volume_id)s.  Volume UDID: %(volume_uid)s."
msgstr ""
"斷開磁區連線：已在 Virtual I/O Server %(vios_name)s 上探索到磁區 %(volume_id)s"
"的裝置 %(hdisk)s。磁區 UDID：%(volume_uid)s。"

#: nova_powervm/virt/powervm/volume/vscsi.py:415
#, python-format
msgid "%(num)d Storage Mappings found for %(dev)s"
msgstr "找到 %(dev)s 的 %(num)d 個儲存體對映"

#: nova_powervm/virt/powervm/volume/vscsi.py:435
#, python-format
msgid "Running remove for hdisk: '%s'"
msgstr "正在對硬碟執行移除：'%s'"

#: nova_powervm/virt/powervm/volume/vscsi.py:453
#, python-format
msgid "hdisk %(disk)s is not removed because it has existing storage mappings"
msgstr "未移除硬碟 %(disk)s，因為它具有現有儲存體對映"

#: nova_powervm/virt/powervm/volume/vscsi.py:484
#, python-format
msgid "Removing vSCSI mapping from Physical Volume %(dev)s to VM %(vm)s"
msgstr "正在移除實體磁區 %(dev)s 至 VM %(vm)s 的 vSCSI 對映"

#: nova_powervm/virt/powervm/volume/vscsi.py:498
#, python-format
msgid "Adding vSCSI mapping to Physical Volume %(dev)s to VM %(vm)s"
msgstr "正在新增實體磁區 %(dev)s 至 VM %(vm)s 的 vSCSI 對映"

#: nova_powervm/virt/powervm/volume/vscsi.py:550
#, python-format
msgid "Failed to retrieve device_id key from BDM for volume id %s"
msgstr "無法從磁區 ID 為 %s 的 BDM 中擷取 device_id 索引鍵"


# ENGL1SH_VERS10N 46696_18 DO NOT REMOVE OR CHANGE THIS LINE
# T9N_SRC_ID 54
# T9N_SH1P_STR1NG PV131AAP001 3
